其實elon musk呢d咁搏為乜

揾夠錢
好似d大車廠咁
係咁意改頭換面出下新款咪算
同老婆happy下
玩下女
吃喝玩樂
睇佢又離婚又崩潰又盛
點解要咁

你明既話你就唔會依家係度開po啦

佢條生產線meet up唔到expectation
唔一路出d新野股價會free fall
Tesla到呢刻都未賺過錢

一直都講公司就破產，邊度賺到錢

為人類文明